流耗濃呢條友真係男人恥辱

甘心比個咁肉酸既女人扮有愛情

而家又被分手用完即棄

撈咁多年都唔紅磨爛席

究竟靠乜維生？

賣海鮮賣海鮮

有人買咩

唔係賣粉末？

佢靠海鮮養自己
你話呢

想做梁思浩定曾志偉?

好耐未有人提過

唔係佢痴埋去博見報咩